{
  "Integrate with Instabase AI Hub to automate document processing and AI workflows": "整合到 Instabase AI Hub 自动化文档处理和 AI 工作流",
  "API Token": "API Token",
  "IB Context": "IB Context",
  "API Root URL": "API 根URL",
  "Your Instabase API token": "您的 Instabase API 令牌",
  "Organization ID (for org accounts) or User ID (for community accounts)": "组织 ID (适用于 org 帐户) 或用户 ID (适合社区帐户)",
  "API base URL (e.g., https://aihub.instabase.com/api for community accounts)": "API base URL (e.g. https://aihub.instabase.com/api for community account)",
  "\n## Instabase AI Hub Connection Setup\n\n### Prerequisites\n- Create an AI Hub account at [Instabase](https://www.instabase.com)\n- Generate an API token from your account settings\n- Obtain your organization ID or user ID for the IB-Context header\n\n### Authentication Fields\n\n**API Token**: Your API token from Instabase (required for Bearer authentication)\n\n**IB Context**: Your organization ID or user ID\n- For organization accounts: Use your organization ID\n- For community accounts: Use your user ID or omit this": "\n## Instabase AI Hub Connection Setup\n\n### Prerequisites\n- Create an AI Hub account at [Instabase](https://www.instabase.com)\n- Generate an API token from your account settings\n- Obtain your organization ID or user ID for the IB-Context header\n\n### Authentication Fields\n\n**API Token**: Your API token from Instabase (required for Bearer authentication)\n\n**IB Context**: Your organization ID or user ID\n- For organization accounts: Use your organization ID\n- For community accounts: Use your user ID or omit this field\n\n**API Root URL**: The base URL for API calls\n- For community accounts: `https://aihub.instabase.com/api`\n- For organization accounts: `https://your-organization.instabase.com/api` (replace with your custom domain)\n",
  "Create Conversation and Upload Files": "创建对话并上传文件",
  "Converse with Document": "与文档对齐",
  "Custom API Call": "自定义 API 呼叫",
  "Create a new conversation and upload files to it": "创建新对话并上传文件",
  "Ask a question about a document in a conversation": "在对话中询问文档的问题",
  "Make a custom API call to a specific endpoint": "将一个自定义 API 调用到一个特定的终点",
  "Conversation Name": "对话名称",
  "Description": "描述",
  "Files": "文件",
  "Organization": "组织",
  "Workspace": "工作区",
  "Enable Object Detection": "启用对象检测",
  "Enable Entity Detection": "启用实体检测",
  "Write Converted Images": "写入转换的图像",
  "Write Thumbnails": "写缩略图",
  "Fast Mode": "Fast Mode",
  "Enable Multilanguage Support": "启用多边支持",
  "Enable Advanced Multilanguage Mode": "启用高级多边模式",
  "Conversation": "对话",
  "Question": "问",
  "Documents": "www.un.org/webcast",
  "Model Mode": "模型模式",
  "Method": "方法",
  "Headers": "信头",
  "Query Parameters": "查询参数",
  "Body Type": "正文类型",
  "Body": "正文内容",
  "Response is Binary ?": "响应是二进制的？",
  "No Error on Failure": "失败时没有错误",
  "Timeout (in seconds)": "超时(秒)",
  "Follow redirects": "跟随重定向",
  "Name of the conversation": "对话名称",
  "Description of the conversation": "对话描述",
  "Files to upload to the conversation": "要上传到对话的文件",
  "Organization ID (for organization accounts)": "组织 ID (组织帐户)",
  "Workspace name where the conversation is created": "创建对话的工作区名称",
  "Enable object detection for extracting tables and checkboxes": "启用对象检测提取表和复选框",
  "Enable entity detection for signatures and barcodes": "启用签名和条形码的实体检测",
  "Save image files generated when processing documents": "保存处理文档时生成的图像文件",
  "Generate and save thumbnails of processed documents": "生成和保存已处理文档的缩略图",
  "Skip preprocessing steps for faster processing": "跳过预处理步骤以加快处理",
  "Enable support for non-Latin languages": "启用对非拉丁语的支持",
  "Enable advanced support for complex non-Latin languages": "启用对复杂的非拉丁语的高级支持",
  "Select the conversation": "选择对话",
  "The question to ask the document": "要询问文档的问题",
  "Select the documents to query": "选择要查询的文档",
  "The model to use to answer the question": "用来回答问题的模型",
  "Enable fast mode for quicker responses": "启用快速响应模式",
  "Authorization headers are injected automatically from your connection.": "授权头自动从您的连接中注入。",
  "Enable for files like PDFs, images, etc.": "启用 PDF、图像等文件。",
  "Default": "默认设置",
  "Advanced": "高级版",
  "GET": "获取",
  "POST": "帖子",
  "PATCH": "PATCH",
  "PUT": "弹出",
  "DELETE": "删除",
  "HEAD": "黑色",
  "None": "无",
  "JSON": "JSON",
  "Form Data": "表单数据",
  "Raw": "原始文件",
  "New Conversation": "新对话",
  "Triggers when a new conversation is created": "创建新对话时触发"
}